屌...好心D人個少少錢就咪鬼學人碌卡啦

有時我食放題/買野
見到D客食個三四百蚊
又學人用信用卡比錢
我心諗 屌..信用卡邊係咁用嫁
你咁樣不如用CASH仲方便啦
講真
你用卡 阻撚住晒全世界
又要簽名又煩
又唔係多錢 咪即係又係貪便宜 想慳錢儲分
真係CHEAP撚到仆街囉...
成日碌碌碌 係咪以為自己好型呀
遲下無錢找卡數我逐個恥笑
基本上 大於1000蚊既我先會考慮碌卡
如果唔係既話 幾一百幾十都碌卡真係好柒囉....

用apple pay 一蚊都碌卡

我冇現金

帶一千蚊出街好唔方便

碌你既卡啦，係咪唔想撈

真係好CHEAP

CASH IS KING呀

連登依家咁撚多on9 咩都開個post屌

我都係想每年碌夠二十萬，貪果五萬Asia mile 姐，sorry囉

是其是 非其非

屌...好CHEAP....成個師奶咁

你ON9 姐

3 400蚊咪算多lo
早兩日係st.anna買包做早餐
心諗點解前面個女人咁耐ge
diu 原來碌緊卡
搞到我以為自己入左annasui

碌卡有咩問題 on9

我每年免費去歐洲同台灣都係咁換番黎

喺外國生活過 買支水都係碌卡既 吹咩
有咁既付款方式人地鐘意用咩咪用咩囉
關你撚事呀

你唔收加一，我咪俾現金囉

去老美乜鳩都係碌卡, 係咪美國人都唔係好知信用卡係點用

請夠人做野係餐廳既責任
一係唔好收卡 一係就𢴇左佢

你都on 99
我去法國係超市買支水幾毫都係照比卡
人地成個城市基本上90成都收卡
就算搭地鐵買飛都係碌卡
成班鬼佬同事一齊去餐廳食lunch 係逐個人黎碌卡
走個時搭機場巴士都係碌卡
人地點碌關係_ 事咩

因為餐廳部POS機要插卡咁on9姐

如果行到paywave 當面一拍就搞掂啦

碌卡好過支那寶係度慢慢嘟啦

認同

乜撚嘢都開post

用個paywave 咪仲撚快過攞錢出嚟，然後數銀紙
個收銀又要數翻俾你

你個餐廳廢先要又碌又簽姐

我去7仔買支水都係信用卡

你咪最後幫人整，咁都有得嘈

用現金先阻住哂
paywave一拍就得
樓主咁鐘意現金
記得唔好學人用八達通

關你閪事咩，我鍾意呀，吹呀？犯法架

一世幫人碌卡啦樓豬

至撚憎現金

除左坐的士焗住用現金外
其他所冇消費都係用電子支付

無電子支付既商鋪一律唔幫趁

唔想帶咁多cash 唔想㩒錢咪碌卡囉

樓豬一定好憎鬼佬

驚你唔識數錢呀

3/4百碌卡好正常啦！
去超市買3幾十個D先核能突

找散銀仲煩啦
又重
去到邊就算幾多錢
有得碌卡我一定碌

我係美國日日都用卡 100次得3-4次用現金

睇黎樓主冇資產 得現金

碌20蚊
仲叫我分單碌

唔比人地帶唔夠cash?

點解個界線係$1000，唔係$10000，唔係$100000？

正常五百以下都唔撚駛簽名，係樓主公司cheap

平時八達通+credit card,cash帶百幾蚊就夠

而家幾百蚊拍個卡都得啦

我用支付寶wo

有次用禮券冇帶錢 差兩豪子用 paywave

暑假嘛

上網睇過條片

有條鬼佬拎住部機去拍條鬼仔個後褲袋

一下就過咗數

我用cash要去ATM禁錢
曬鳩我幾分鐘 人多仲要排隊
用信用卡人地唔會找錯錢

Cash咁撚污糟 你用埋我果份

做收銀情願人地碌卡
唔使唱散銀, 唔使找錢
埋數快手d, 對一對銀碼攪掂
埋數點錢要逐樣數

碌卡話之你,
手續費老細比
唔係我比

買支水都俾500蚊果d先抵屌

Apple Google pay

鬼佬最鐘意

一蚊都apple pay

多過十萬美金先碌卡 唔係都俾cash

未撚聽過pay wave?

why not支付寶？

法國香港Apple Pay 好慢，日本比Apple Pay 快好多

中產咪一樣笑夠你1000蚊係度碌卡阻撚住曬全世界，佢話我10000蚊先碌架

上產話買樓full pay 先碌卡

支付寶

少少錢用現金
樓主搭地鐵用現金買飛

有錢點碌都唔關你事，思想咁撚狹窄仲屌人地cheap

唔想袋散紙
幾十蚊都簽咭

我碌唔碌卡關你撚事咩
夠膽你咪話唔撚收卡囉

日日用apple pay , 今時今日仲帶錢出街好落後

有冇睇錯
1000都碌卡

樓主有無去過旅行？ 知唔撚知咩叫Asia Miles

未用過 wave ?

唔好講到咁遠...近d，韓國都係碌咭多過現今啦
去7仔買枝奶都碌....

依家幾百蚊都唔駛簽名啦…反而現金仲要找錢添…

樓豬啱啱坐完十碌呀？

難怪香港咁落後
$100 以下用8達通
以上用信用卡
阻到你?
啲廢老 師奶摷完銀包 又摷會員卡 又慢慢數神沙先阻撚住哂

屌你 3 400蚊係到嘈 見人食糖水幾廿蚊都話碌啦

咪on9 啦
要講阻撚住地球轉點及得上支那寶

一睇就知假膠

不過積少成多啊少年
當碌卡一年幫你省返1萬
都夠幫補你去次日本啦

你要我排隊拎錢仲浪費時間, 出街全部碌卡

碌卡又關你事

30-40蚊d師奶照碌卡
7-11見過買支野飲又碌
唔好睇少d師奶

每年碌20萬以上表示笑而不語
換3次台灣來回路過

做收銀最想人地碌卡 唔洗找又唔會錯

屌，冇cash嚮身嘛 。
又冇散紙夾錢, 梗係碌左先算

快撚啲炸薯條啦 比人屌啦

樓主潛水了？

其實可以自動增值八達通 再用八達通買既

其實係樓主心底覺得碌卡好型
先會咁不憤人地碌卡 覺得人扮型
其實冇人覺得碌卡好型囉

就因為有樓主，所以香港要進步變成cashless city係咁難咯

上個月找左4萬7卡數
你自己計下幾多里數？

其實碌卡真係好撚阻住你咩？

睇黎樓豬好有錢

草積分 你識唔識？

上次我同我個friend食飯食左千幾蚊，跟住佢攞咗四張$500出嚟話佢啱啱出咗糧佢請。

所以話連登真係多小學生
放暑假無野做走出來9up

唔少鋪頭部信用卡機仲行電話線想幾快

信用卡用呢取代現金支付

就係唔想拎住一堆散紙

你咁鍾意現金

你咪取消左張卡佢囉

宜架 一啪就得
邊洗簽名

係 儲積分 你識唔識？

Eps唔得？

真心想知每年點樣洗到20萬

Paywave

係唔想畀貼士你哋呀，吹呀

人地點埋單關你撚事

無知一問 咩係90成 900%

邊張20萬就有5萬asiamile?

食老麥照比Apple pay，
根據樓豬logic 我係咪乞衣？

關你撚事咩

用apple pay好方便wo

幾十蚊都要碌卡 儲積分積少成多

做咩姐

而家簽少過$1000 就咁do一下就得

好耐咩

人在外國
幾多錢都冇得碌卡

因為已經冇左磁帶機好耐啦

比你找又找到勁撚散，加完一仲焗尻人再比貼子

出過國未

表示買條麵包我都碌卡

完全唔洗帶cash同去atm等拎錢

agger,唔會short數,埋數又簡單

兒登is 兒登

想賺負皮唔喺咁玩㗎

簡單講就係樓主用緊個POS 唔support online EMV. 唔一定contactless payment, 只要係online transaction 少過500 都係唔使簽名.
但明顯樓主係用緊offline. 所以先要簽名.

下 哦

外國好多地方都玩cashless你重覺得cash is king
食古不化

垃圾dc9想逃稅呀？

冇信用卡，只用八達通

買機票俾現金囉
訂酒店俾現金囉
買iPhone俾現金囉
袋住幾皮野出街未去到買機票都俾蝻整死左

SCB Asia Miles 當然你要聰明小小咁簽 支那寶and Tencent pay 係你地好朋友

到時睇吓邊個笑到最後

樓主讀OU？

銀行都想大家碌咭
唔係點收集數據分析消費模式

其實樓豬係咪覺得去㩒機方便過paywave/apple pay
其實收錢過程快過現金好多
乜去銀行排隊入數同唱散銀好方便咩

現金
下下拎3,40萬出街咩
好撚重架on9

慣左用apple Pay

幾個人食一定碌
Payme俾返我 唔洗收散銀

未出過國？

吹波呀樓豬 禾唔中意帶錢出街 剩系帶禾爸爸俾禾個張無上限既AE黑卡黎6

咩都碌先多積分

唔碌啲asia miles點嚟？
唔碌果d sin on 9

你妨唔係樓主條西 申請唔到信用卡上黎吠 做緊捧餐份糧梗係申請唔到喇

Apple pay算唔算碌卡？

唔係冇paywave咁廢下話

又一個未見過世界既地底泥
樓主快d去外國屌鳩人一蚊五毫都要碌

阻住你呀？
唔好意思lor
等你就等啦柒頭

白撚柒痴

我心諗 屌..信用卡邊係咁用嫁
咁信用卡係幾時用?

繁忙時間買個包都要比紙幣等找錢先係最撚on9

Cheap得過你 要幫人碌卡

比唔到8達通既多數碌卡 唔想一身散紙

樓主窮撚
大把有錢人冇/極少現金跟身

有條友好似日日買一支幾蚊牛奶都碌卡添 幾百蚊碌有咩出奇

因為樓豬張卡再碌多啲就爆limit

雖然用錢好有實在感
但apple pay真係好方便

柒撚到深潛

所以人地咪要話你戇鳩囉

Daddy唔比我帶cash出街

黑卡嘅我，七仔買野都用卡

外國撚表示出街長期冇cash 一張卡就夠。

樓主讀OU 體諒下

1800負皮
買支$13水我都用paywave 啦

明明收錢果個都想個客碌卡，出錯率低

+1

好似係你唔識用信用卡

有堆POS機仲用緊電話線痴撚線
試吓德福Uny food court果個你就明係咩概念

唔好意思，我都係乜都用卡先儲到幾張頭等機票..

其實錢好污漕好多細菌，咁多人用過，容乜易銀紙俾上手打完飛機痴住米青。（極端例子）

有得用卡一定用卡，有applepay更好..

最後講多句 樓主on9

從來唔用卡 用卡好易俾人監控

岩岩申請左張去amazon掃貨

D野平過香港幾撚多

點樣畀錢都要喺網上揾共識....
為咗樓豬，大家醒少少，就唔洗被人屌喇

碌卡儲分換哩數，正常人都碌卡啦，唔碌就笨柒喇，同八達通個廣告一樣，哂晒

On9少陣啦好無，一個月洗成百次錢，食野，買野下下都要俾cash，碌卡一個月搵一次個ATM或者自動轉帳放便幾多，完全唔覺有問題

就係Cash is King 先想用信用卡，遲d 俾case出去呀

cash ,打錯

樓主係loser集中區連登講呢d
等比人屌爆啦

我就唔理人用咩形式比錢既
反正人人都有自由
不過係都都要屌既
我就真係想講你以為比cash一定係快d呀？
都on撚9，有d 仆街係個銀包左搵又搵，又湊下d碎銀
搞黎搞去都比唔到d錢出黎
收銀個條友收到又要數錢找數
咪又係要時間 講到唔比信用卡比cash就一秒可以找完數咁

On9
我每次帶幾千粒金粒交易
Cash 係咪on9
上次前面山崎買麵包,個師奶出一千蚊
搞到人地左搵右搵
仲話乜9法定貨幣一定要有找好cheap lo
我掉低粒金話唔使找
個收銀幾開心

用cash 既人勁小家！等左成個字找幾百蚊！

樓主呢？

我係儲分L
幾年來可以用得信用卡既場合我都盡用
迎新,積分,儲埋既積分我一共換左
4張來回日本ECON(30000X4=120000里數)
1張來回歐洲ECON(60000里數)
1張來回日本BUSINESS(50000里數)
平時既消費換來23萬里數,估下我慳左幾多?
我係ASIA MILES達人

連登最愛既美帝d人都係買幾蚊都碌卡wo

就係想慳錢儲分，如果唔係我申請信用卡黎托柒呀？

吹呀？

相用咪用囉 香港人真係生活緊張 連信用卡用法都要比人管

我覺得幾十碎人仲要用現金交易真係好失敗

又吹奏cashless...跟手吹埋支那寶
同叫人放假走去支那玩一撚樣

樓主係咪申請唔到信用卡

唔通買樓先碌?而家乜都APPLE PAY啦

試過係appler store 買完部機再碌多0.5買個膠袋 手上一個仙都無🙄

負評王
以為自己好有道理
一講出黎完全冇人認同

ou仔

樓主自我中心到呢

俾完錢又要袋住啲散紙同銀
我有錢找卡數咪得 關你撚事

唔怪得香港推行電子貨幣推得咁慢

戇撚柒鳩

你明唔明cash is king點解

你要serve 佢地，姐係你窮過班向左走向右走客？

係澳洲個個張銀行卡都當八達通咁嘟

我係香港買煙都係

可能想串你唔夠資格申請咋

我多過$10 都paywave
原因係月結單可以睇返自己用咗啲錢係邊

話說香港就算可以碌卡 可以apple pay之類都好
Authorizing係好慢，慢過外國好多

出街唔帶袋 比現金找散銀好麻煩袋住 銀包又無散銀位

屌你拎CASH D錢倒水咁倒，五百蚊又話唔找，一百蚊都要袋幾十張，仲快起上黎幾日就要再排ATM，梗係用卡啦屌你。

我有潔癖
現金好多細菌 好臭 又霉
盡量少用

歐洲好多地方已經錢都唔收，淨可以碌卡
amsterdam連搭車都唔收cash啦

1000 蚊先碌卡.........我諗銀行收少好多手續費
樓主 有職業病 ,, 睇吓醫生好喎. 睇來壓力好大.
一係轉行.

低收入人士笑人lol

你咪就係碌卡果條友咯

我就碌EPS 等你攞埋部機過黎我入密碼 再擺番落機座等印單 前後三轉

要埋張單 仲要手寫單番去開數

用左信用卡差唔多2年
一樣係儲分L

1張來回韓國econ
1張來回韓國business
1張來回上海business
1張來回上海p econ
1張英國來回econ
1.5張青島來回business
1.5張青島來回econ
2張海南島來回business
5張台灣來回business

應該係咁上下

你有你笑 我有我碌

清好波
我都諗唔明點解有d人咁中意用cash
安全？只要有開銀行account就已經有風險

我去kfc買薯蓉9蚊個都會

你快鳩啲做啦 係到嗡嗡嗡 嗡乜撚野姐 仲唔撚夠衰咩你

樓主, 我們到了.jpg

現金有幾方便呀？找到散晒咪仲麻煩
唔係人人用信用咭都貪飛行里數架

老咩美，用埋哂啲支那字

係型啊 吹咩

邊張？，定食飯簽20萬

碌卡就我爸爸找數 現金就係我自己既

樓主係咪信用卡得1萬蚊limit 以為買貴野先可以碌卡擺款

細個果陣見父母碌卡我以為大人買貴野先碌卡 出左黎做野自己有卡就覺得碌卡同八達通根本冇分別 買乜都碌

根樓主做買收銀 碌卡煩到你?
Anyway 吹咩

講到阻住個地球轉，樓主認第二，無人敢認第一啦

樓主一千幾百斬要碌卡真係好柒

鬼叫啲濕尻咁貪心，收完加一比左齊頭都要找返十蚊係一蚊兩蚊黎要你袋咩

食飯有加一既就一定比卡
有時找埋啲豆零
拎又好似好小家
唔拎又好似蝕比人

碌卡就冇煩惱
反正找數找多咗都用得翻

係香港on 99 仲要拎張實體卡去部大機碌

歐美大部分餐廳都有mobile terminal 比侍應用
直接係張枱度碌卡或者Apple/Google pay

儲里數，關你撚事

樓主負評3千幾，係你被人屌緊呀 傻仔

白痴仔樓主知唔知paywave 都係信用卡簽賬，但唔駛簽一拍就得？